辣椒醬嚟講是拉差定余均益

好難揀

大隴爛最好味，是拉差第二，泰國孟知第三

ssp公和個辣椒醬勁正
配煎釀豆腐無敵
之前問佢地話秘方唔賣
有冇人食得出自己整定係買喳

tabasco

老干媽

自己整，加花椒油，超香

食過，唔知用咩油整，感覺好唔安全，食左2次成樽掉左

食過潤志，幾好，下次想試下兄弟醬

辣殺第一等

悅和

南記自家製屌打

兄弟醬有咖哩粉
撈公仔麵，炒米，點心都ok
唔適合加落湯麵